{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041697",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/hanwha-resort-haeundae.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "한화리조트 해운대"
    },
    "text": "ハンファリゾート海雲台は釜山海雲台区マリンシティ3路52に位置しております。 リゾート内にはスーパーマーケットやレストランがあって便利です。 太宗台や椿島など釜山の観光名所に簡単に移動でき、金海国際空港は約30km離れています。 ハンファリゾート海雲台チボリの客室は広くて設備が良くて安らかな休息を楽しめます。 客室内にはエアコン、完備されたキッチン、リラックス - リビングスペースとケーブルテレビが備わっています。 サウナやカラオケ、客室清掃サービスも提供されており、ビジネスセンターもご利用いただけます。 ホテルにはさまざまなレストランやスカイラウンジ、コーヒーショップもあります。 ハンファリゾート海雲台は釜山の中心部から約7km離れています。 チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 リゾート内には様々な料理を楽しめるレストランがあります。 Cloud32料理は韓国料理を楽しむことができ、Miga Japanese Foodは日本料理と韓国料理を楽しむことができます。 また、Blue Seagullは朝食、昼食、夕食を楽しむことができるバー/レストランです。 雰囲気は家族に優しくモダンな雰囲気です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンファリゾート海雲台はどこに位置していますか？",
            "answer": "ハンファリゾート海雲台は釜山海雲台区マリンシティ3路52に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート海雲台の周辺には何がありますか？",
            "answer": "ハンファリゾート海雲台の周辺にはスーパーマーケットやレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート海雲台から金海国際空港までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ハンファリゾート海雲台から金海国際空港までの距離は約30kmです。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート海雲台の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ハンファリゾート海雲台の客室にはエアコン、完備されたキッチン、リラックス - リビングスペースとケーブルテレビが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート海雲台ではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ハンファリゾート海雲台ではサウナやカラオケ、客室清掃サービスが提供されており、ビジネスセンターもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート海雲台内にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "ハンファリゾート海雲台内にはさまざまなレストランやスカイラウンジ、コーヒーショップもあります。"
        },
        {
            "question": "Cloud32料理では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "Cloud32料理では韓国料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "Miga Japanese Foodでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "Miga Japanese Foodでは日本料理と韓国料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "Blue Seagullでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "Blue Seagullでは朝食、昼食、夕食を楽しむことができるバー/レストランです。"
        },
        {
            "question": "ハンファリゾート海雲台は釜山の中心部からどれくらい離れていますか？",
            "answer": "ハンファリゾート海雲台は釜山の中心部から約7km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 567
    }
}